{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002084230?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 하운드 사상 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約のお知らせでは、午前4時までに入室しない場合、ノーショー処理される可能性があることをお知らせします。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできませんのでご注意ください。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、静かにご遠慮ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用案内では予約特典として客室内にPCやカップルPC、ネットフリックスの視聴が可能で、マッサージチェアやスタイラーも備えられています。 また、ツインベッドとルーフトップ、カラオケ、パーティールーム、プール(温水プール可能)があり、スクリーン映画とルーフトップの全客室がグース布団とラデックス枕で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインを遅れるとどうなりますか？",
            "answer": "午前4時までに入室しない場合、ノーショー処理される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りすることがあります。また、キャンセル時には払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室番号はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、静かにご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として客室内にPCやカップルPC、ネットフリックスの視聴が可能で、マッサージチェアやスタイラーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "ツインベッドとルーフトップ、カラオケ、パーティールーム、プール(温水プール可能)があります。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具や枕はどのようになっていますか？",
            "answer": "スクリーン映画とルーフトップの全客室がグース布団とラデックス枕で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 631
    }
}